香港暫時有無遇過10年一遇,甚至50年一遇嘅天災

打風落雨
嚴重地震香港無啦

有冇其他

香港本身就係一個福地，比共匪搞到污煙漳氣

天災

10年一遇：2018年颱風山竹，2017年颱風天鴿
50年一遇：2008年6月7日的暴雨，2016年1月24日的寒潮

1997.7.1

其實香港唔算係福地
因有暴雨，也有颱風，又潮濕，冬天和春天忽冷忽熱。
以無天災論福地，新加坡就真係福地啦。

你既10年一遇,甚至50年一遇
廢撚過人地一年一遇 有咩討論價值

成棟樓冧咗個單，直頭百年一遇

山竹囉，之後果日條路大把冧樹都仲要叫你返工

山竹應該係啦
佢北小小唔登陸呂宋真係香港史上最強

因為香港地理位置唔係地震帶，
打風通常都會過來黎消耗得7788,
唔似外國個d吹到d人/重野上哂天，
所以香港真係無天災但有人禍

呢個係人禍

六十幾年前，天降柒婆妖孽，算唔算？

人禍就大撚把

唔洗50年, 就幾遇嘅人禍

正想講

天文台資料，山竹都仲係弱過1962年的颱風wendy好多。

1997, 2013, 2019

1997, 2003, 2019

旭龢道果單？

馬頭圍道

但原因又唔係全天災
有少少人為

風暴潮，暴雨，都係天災。
只不過香港係無地震和海嘯。

暴雨成災，唔可以話香港無天災，
在以前基建防洪差的年代，暴雨和風暴潮係巨災之一。
20世紀十大自然災害（死亡人數計），暴雨係其中之一，颱風也係其中之一。1931年的中國水災，係20世紀死亡人數最大的天災。
仲有香港十號風球其實絕對唔小野，只係靠良好基建頂住。

個天送撚咗7婆大仆街689等冚家鏟落嚟係千年難得一遇

旭龢大廈係72年，咁即係唔是百年一遇啦

個天咁撚樣玩鳩香港

人禍既一年比一年多！

一年有300日qualify酷熱天氣警告
極權monkey

新加坡極端最低19度，極端最高36度。
香港極端最低0度（大帽山 -6度），極端最高36.6度（打鼓嶺38度以上）

16年個次好有印象 個日晏就係屋企打打下機望到出邊落個啲雨係一粒粒 唔係一滴滴

淨係計極端值有撚用
而家講緊佢日日都熱

香港酷熱日數一年30幾日，但有半年俾你爽下
monkey國係日撚日都上30度
係咪唔撚明熱唔停同熱半年嘅分別

黄雨

日日熱好過香港忽冷忽熱啦。
尤其係香港冬天幾度的環境，勁容易中流感。

台灣既飛彈雨

咁你返monkey國食蕉啦

股災

日日熱都叫好

你都 on9 日日夏天都好?

金融海嘯

仲有2014，2020，2021

山竹囉

蝗禍算係天災

新加坡都叫福地

平壤都係福地啦

人禍計唔計？

日日食屎啲屎就唔臭

好明顯係人禍

無天災,所以個天安排番人禍比香港

2003 未出世？

我個新加坡fd話香港唯一好過新加坡嘅係天氣，同埋去日本台灣近啲

山竹如果係其他地方會好大獲
香港好在係石屎森林

溫黛算唔算

去印度仲爽 包保唔會感冒 要無四季 去外星住吧啦你 戇鳩

地震有佢份
海嘯都有機會
全年熱辣辣，冷氣費都勁啲
仲有玻仔啲危機意識好重，比幾個大國包維緊

屌咁你死去坡狗國喇唉

人禍比天災更可怕

香港福地 真係唔洗講
日本岩岩地震完 澳洲水浸前年山火
支那上年又係水浸
美國大雪上年山火

16年唔係寒流咩？有落雨？

我記得個日晏就有落少少 住得高

雷曼

睇返以前山泥傾瀉啲相
幅幅相都觸目驚心

1918 先有 7 級地震
香港仲有落雪紀錄

SARS、武漢肺炎算唔算？

單係人禍唔夠？

個陣香港吹160-200km/h 陣風已經咁
如果冇呂宋Peak 個陣 Cat 5 285km/h 直屌真係不敢想像

全世界都有
可以唔計在內

夠

全球啦
唔單係香港

蝗禍

唔識唔好亂噏。其實印北冬天係可以好凍。

(1962%E5%B9%B4)

香港既風球算咩天災

天災少，人禍就多
例如d工廈大火

氣溫0度
係香港已經10年唔知有冇機會先一次
零度隨時得深夜果兩小時, 一日都無